成日睇你地放ex上網批鬥...

老實講我唔係呢代既人 三十有凸
由56k上forum上到依家

其實唔明我個年代如果曾經愛戀一個人
點解會咁容易做傷害佢既事

我都好憎自己ex
因爲佢迫我所以辭左份前途好
而且人工比局長只係低少少既工

中間佢怕我留在同行都做左好多賤野
包括打電話警告同行下屬唔好同我keep in touch

但再憎都好 無想過要俾人傷害佢
兩個人之間既事 只係想兩個人處理
佢錯左唔代表我要跟機

我有好多機會要佢雙倍奉還
最近佢成日上報見

痾屎洗手唔覺意未打完出左post
唔打落去

總之唔明有乜嘢相愛過要咁樣摧毁對方
我俾人害咁多都係口噏噏就算數

兩個人相處其實好難一篇文、幾張對話圖講晒
感情嘅嘢邊個啱邊個唔啱真係咁易計清楚咩

係唔明點解可以睇對方受苦

愛既反面係恨

好似有人殺左你全家 你會想報仇咁
有人傷害你 你會想佢受一樣既痛苦咁
呢D報仇既心情 冇得話明唔明 ,
但係現實就係每個人都總會有呢個諗法
只係有D人會衝動左去做 , 有D人控制到自己唔去做

利申 : 我咁多個EX都係分完手就算
就算對自己D朋友都唔會講佢地壞話

有句說話叫因愛成恨

不過我備向認同樓主，拎得起放得，無野需要後悔